В качестве дополнительного упражнения для закрепления материала, можете выполнить следующее задание (это по желанию):
Создать новый проект под названием swapi-films.
При запуске проекта посылать запрос на сервер по адресу https://ajax.test-danit.com/api/swapi/films для получения списка фильмов из вселенной Звездных Войн. Пока эжидаем ответ сервера, показывать пользователю анимацию загрузки (или просто слово Loading... ). Для анимации загрузки создайте отдельный компонент <Loading>
После получения ответа от сервера, отобразить список фильмов на странице в виде пронумерованного списка. Для вывода каждого элемента из массива фильмов создать компонент <Film>
Каждый пункт списка должен показывать имя фильма, а также кнопку "Детальнее"
При нажатии на кнопку "Детальнее", сама кнопка должна пропадать, а под именем фильма должна дополнительно показываться следующая информация: Episode ID, Opening crawl
Задание продвинутой сложности: При нажатии на кнопку "Детальнее", показывать также имена всех персонажей фильма. Для отображения имен персонажей фильма создайте отдельный компонент <Characters>. Чтобы получить список имен персонажей, вам нужно будет выполнить несколько дополнительных запросов на сервер. Пока все имена не загрузятся с сервера, показывать пользователю на их месте анимацию загрузки.
Так как это опциональное задание, его скидывать ментору не нужно, это нужно чисто для вас, чтобы больше попрактиковаться по пройденным темам